容我再次呼籲：香港或將告終，但我們六九不散

可以預期港府自殺式修例「成功」之後
寒蟬效應，自我審查等怪現象會插水式惡化
香港僅餘嘅言論自由、法治行將消失
只講搵食嘅香港人，好快連私有產權同人身安全依兩條底線都保唔住
無咗以上種種，金融等第三產業一定全線收皮
香港工業、科技，旅遊又落後於廣州、深圳同澳門
當香港唔再係國際金融中心，係大灣區仲有咩利用價值？
係高度發達嘅珠三角，連做唔做到大陸二線城市都成問題。
到時真係大規模走資，結構性失業
香港人自然用腳投票，end of the HK story
而家已經可能係香港作為國際級城市最後嘅幾年
估唔到連登仔等唔到支爆來臨，香港已經玩完
我唔想再多講啲咩
香港已到存亡之時，今次唔再係泛民個種「民主最黑暗一日」
而係真正嘅，從社會、經濟嘅全面自毀、解離同國際地位嘅消亡
而係依個時候，歐美國家似乎有心關注香港事務
係依個歷史性時刻
唔理你自問係香港人、中國人、中國香港人、英屬香港遺民，甚至已經係外國人都好
計形勢計風險成本，今次可能會係你最後仲肯考慮行出嚟，出嚟行嘅一次
既然係咁，請真係出嚟，犧牲多少少
無論係出嚟表達不滿，想抗爭到底，慣咗每年遊行，想出嚟睇熱鬧，想行埋依次做個紀念又好
今次請你務必，務必出現，最好帶多幾個人嚟，一齊遊行，一齊聚集，用中國嘅講法，「發出最後的吼聲」
因為作為香港人，咁樣嘅機會，以及咁樣嘅城市，以後好可能都唔會再有了。
集會人數愈多，國際社會愈有關注
香港或終將起落有時，但香港人六九不散。

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

你老母比狗屌
屌到你老母反晒眼出晒水
仲生埋你條賤種仔出黎煩d

你咁樣係違背民陣既主張：遊行谷人數，做畀美國睇，無必要升級

民陣最多叫召集機構，佢根本無依個能力同合法性去約束群眾嘅活動。況且民陣嘅往績都證明咗佢自己難當大任。

聽日見

想保留體力嘅，可以直接去終點

好簡單，佢話你地騎刧遊行，你地就理虧

民主運動本身就應該由民眾主導，如果一個（自稱）民主組織好意思話民眾「騎劫」活動，要譴責民眾，咁不如返大學搞研討會算喇，夠哂溫和，夠哂純粹地廢。

團結就是力量，走在一起

你呢個主張係香港應該算係異類

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

輕輕最後一推

今次只要多人 唔駛咩激進行為都有用
今次支拿被西方世界全面反枱 德國佬 美國佬爭香港 只係差出師有名
出師有名就係要聽日夠多人示威 人地先可以有藉口解放香港
所以如果你想做美國人 德國人 想拎美國 德國passport 你就一定要出黎 仲要叫埋你成家 不特止 叫埋你叔伯兄弟親戚老友一齊上街